【集思廣益】與羅姆尼深情對話

美國記者Erin Cox將於週三訪問美國參議院外交委員會委員羅姆尼（Mitt Romney）。她希望向香港人收集與眾議院就香港立場相關的問題（中英皆可），屆時於訪問詢問羅姆尼。

Erin Cox, an American journalist, will interview Mitt Romney, a member of the US Senate Committee on Foreign Relations, on Wednesday. She wants to collect questions (both Chi and Eng) from Hongkongers, who might be interested in knowing more about the Senate’s position on the current situation in the city.

請將問題傳到以下TG

#helpneeded

推

美國嘅咩記者？咩報章？

美國KSTU-FOX 13 記者，呢個係佢既報導

FOX 網頁介紹

個人TWITTER

再提多次 問題TG SEND去

多謝大家

823 人鏈